香港既全民造星笑死人咩？

一首廣東歌都無

同感

國語歌到成舊屎但又要唱國語

頭先ansonbean有唱壞習慣

想聽廣東話

中國好聲音香港版

同意

依個真係要屌

聽普通話歌我聽李榮浩 張靚穎唔好

洗咩聽佢地

一個低音炮一個海豚聲

無廣東話已經唔想睇

屌你啦 好聲音果d人勁好多

李宇春 一個都贏晒d評判啦

香港好聲音

klau都有廣東話嘅

強國啲選秀是但一個都屌打

唯一支持klau
黃到仆街
今年全廣東話歌
泡菜歌都自己填廣東話詞

得Klau同Ansonbean有廣東話

跳咩舞 基本功好既 真係一部琴

已經吸引到人注意

不過可惜連李榮浩上去都會比人踼走

唔識跳舞

ViuTV 喎
楷仔喎
支持政府喎

只G持撐中四子

有英文

中英文係香港法定語言

不如MC都講埋普通話啦

淨係得決賽咩傻閪

好心歌都唱成咁 專心好一樣先啦

成撚日話要人全能

d評判知唔知學唱歌可以學到好專業

真係jj上去都out

我呢個香港人就淨係會睇決賽，無廣東話根本唔會投

成班仲要係到活係自己個框框到圍爐打飛機
真係好撚柒
你睇下人城韓國啲天團啦
14-15歲就要訓練 唔準拍拖

國語？

強尼好撚煩…

廣東歌有咩歌適合跳唱
除咗klau自己作

投klau喇，就堅持廣東話就值得投

有 免費巴

終於有廣東歌

有一首

場地，評委，選手水平，香港憑乜同中國好聲音比？ 差十萬八千里

算啦

燒山都勁過佢地啦

同食飯唔好講政治有咩分別
又block一隻

睇到同mk峰分別未呀

少少細節位都落過功夫

仲要彈住琴唱都咁高水準

呢d先係尊重音樂 練都唔練唱幾句就話好鍾意唱歌

冇字幕嘅話唔會知佢地唱咩

附合國情由自己人開始斷送

大撚把喇。活著viva, 激光中，喜氣洋洋

佢條女老豆民建聯？

燒山9up一段片

view數真係多過佢地屈機既

唔洗唱歌唔洗跳舞

自言自語咁都大把人企定定聽

真心咩料呀

agger, btw點投

呢個「係！各位網友」真係好煩 個個post都貼支那野 仲係踩燒山撚

又話想造香港本土既星
唔唱廣東歌 唔撐廣東話不如去大灣區算啦
唔係因為唔夠支那d人鬥先返黎

係咪因為 Viu 買唔到版權？

跳舞拍戲我睇易祥唔好？

左手右手一個慢動作

Yes

Klau咪唱廣東話

全民送中

首歌仲話香港樂壇
但本土語言就唔唱
唱蝗語

一早block左 勁煩 個個post都有
職業五毛

你有得揀老豆老母係藍定黃？

所以投左佢

欣賞佢成日都唱廣東話rap 雖然好有大陸rapper feel

咁旺角d人咪唔準唱歌？

音響差好遠

全民造大灣區星

哪來的自信

渣友

唔鐘意咪轉台睇cctvb啲空姐含演員囉

Same here

冇manson
入咁
真正香港星

用普通話唱「香港樂壇已死」...
好囉多謝你地呀藝人們

兒登唔講得笑
旺角阿姐同電視台比

全民支那

佢20強真係太笑失準 冇計

喜yo喜yo hey 喜yo 喜yo 跳十字步

點解唔去玩全美一叮

咪係

是但執隊韓仔屌打你依個啦

mischa 咁低分

你地不如講下近十年，香港有咩本土歌係上得台面

垃圾屌你老母

Rb

我的天空

樓主你失聰？

Klau 原創歌有廣告話
AB 唱廣告話

攪事po？

K lau發現號 又唱廣東歌

發現號

Kolor all

RB 廣東話

K Lau!!

一講就即刻唱廣東歌

台灣唔係叫國語？

班友真係以為自己好唱得，個個懷才不遇咁款

gem 衰唔夠藍比人封殺

見到有msr營.雖然錯重點

廣東歌難唱嘛

未來見

Klau 好黃

笑死

世界不像你預期

有冇聽架你

Klau幾有心 好多廣東話

冚晒

特登着埋黃色衫滿意未

佢成日都吹奏支那人

聽到有啲想喊

條五毛聽開蝗語

再見我的眼淚

關咩事 佢自己同經理人鬧翻，經理人話鄧紫棋係佢既商標，gem唔准用，打緊官司

Gem啲歌，唔係個個carry到，以全民造星班友水平，一唱實輸

點解電話驗證唔到？

幾撚黃都無用 好撚難聽

佢哋去連海選都過唔到

有嘅 Klau嗰首算唔算？

一講就有

雲雲立即打你臉

牙雲都唱廣東歌 票已轉

彳亍

Klau 黑色交叉係咩意思

又有

班友係中學時間已經只聽普通話歌個班人黎啦
依家根本要改都改唔切
唯有希望依家啲中學生肯聽下廣東歌
唔好學依班哥哥姐姐咁睇唔起廣東歌

彳亍夠本土未啊屌

彳亍cloud bb

求其搵個佢哋啲選手嚟都屌打

又豬燈出連續兩首廣東歌

廣東話！kLau

雲姨

Cloud!!!彳亍！

10年打後既粵語歌根本連支那歌都不如，你叫全民班友 點揀？

唱緊啦 廣東歌呀

發現號
彳亍

樓主究竟可以燈到幾多首廣東歌出黎

廣東話 雲姨

最好之後全部都係廣東歌

支持廣東歌

點解個個投雲姨因為廣東歌?

未唱又話無

燈晒啲廣東歌出黎

係咪簡錯歌, 有d走音

嘩 大把
你係咪弱智

無個識

自己語言都唔識尊重,寧願唱普通話同英文都唔唱廣東話
香港既明星點解冇8,90年代咁輝煌咪就係呢個原因囉

屌你老母你成套野出哂先屌啦
依家即刻整兩首你聽

Cloud真係唱得好撚差

啱啱cloud姐有

Klau告急

Stephy，又cue我

投Klau

KLAU 好黃表演全部都廣東歌

點解唔問Ivana

香港indie 百花齊放 係大眾好少主動去接觸

原來有人會睇呢d節目?

cloud係未表演走音

另外兩個評審0問...

多人睇到TVB要搞啲選人節目黎對砍

我都搵唔到係唔係開唔切😂

雲啱啱先唱完廣東話

出面咪有

Ansonbean唔係唔好，但我呢個唔係經常睇既人，次次咁岩睇，都係見佢表演英文rap
真係幾悶下

ansonbeannnnnnn
唔唱廣東歌又點姐

屌你老母viutv
Ansonbean垃圾
Cloud

［全文造星III］有冇方法可以唔俾陳瑋旋贏？

Blocked alrdy

投唔到票
試左幾次
“已達每日發送短訊上限”

毛毛講到勁高評價咁，其實ansonbean真係咁好睇咩？好似睇返N年前嘅阿rain咁有咩特別？

自己比賽搵勁多人上去代唱

以前我地好尊重自己既語言
任何歌無論日文,英文,普通話我地都可以改成廣東歌
甚至個首廣東歌勁撚到仲紅過原本個首
依個咪就係8,90年代香港樂壇囉
以前既歌唱比賽都係唱廣東歌多,而家......唉

明明廣東歌咁好啲詞咁有藝術
走去唱普通話

on9 咁撚多好歌 講到首首都唔上得台面
同埋呢個世界有編曲架

KLAUBBBBBBBBB

又係廣東話 樓豬好勁

樓主好波

佢跳舞係勁 rap係勁，但睇唔到有幾多變化，明明比賽係show自己幾有可塑性，
而佢俾我既感覺，未比完賽已經覺得，下，又rap呀？又係果啲風格既舞

你不如講下有邊首廣東歌唔上得台面?
我想知呀

呢個又幾諷刺

雲姨已經夠票
麻煩谷畀KLau
低票過NY係CLS

殘體字幕？

屌你老母
影撚衰張國榮

一屌完 個個唱廣東話歌

認同。

但星一星二最終結果好似都好鍾意呢類人咁

燈到首首廣東歌

成日都話將來發光發亮

內容connect唔到我，部分時間真係好悶！

樓主靚燈

Kimman都唱緊廣東話嘅

第二輪一大半都廣東話歌
兒登仔宇宙燈神

Push

韋璇 ansonbean 其他麻麻地

依家咪唱緊廣東話歌囉

頭先廣告睇左陣tvb 農夫仲好睇

唔可以睇少連登仔燈力

Cloud成日唱周耀輝填嘅歌

又燈

依首真係神作
不過你唔share我都唔記得有依首歌了
依首有無official成為一首歌可以起音樂平台聽？

呢首好正

電話條友真係唱緊歌？真係決賽參賽者？

今年都返睇過幾次

KKBOX 有

K lau

親切感0

成晚搞咩！？
表演唔吸引！評判無水準！
搵返之前D兩組對賽仲好睇

Apple Music 同埋 Spotify都有山下見
雖然個人黎講覺得youtube個version最正

話唔唱廣東歌既有無諗過呢廿年出過咩舞曲
唔通跳返城城mk鋒既歌定唱天堂鳥
廣東歌根本係俾時代淘汰
唱又唔得跳更加唔使講
支持各位繼續盲撐

樓主好野

有廣東話了

電話認證唔到屌你viu

連登仔又燈

今round暫時個個都廣東歌

ansonbean

我都係 等左勁耐都冇sms點投

下 你skip jor ansonbean?

係，好悶，唱得又差

除左傻豆

香港樂壇咪就係多得你呢人囉，有咩需求咪有咩供應囉

Alina, mi!

直頭唔記得咗佢表現啲咩sor

笑撚死
開完post個個唱廣東歌

消費香港人啫
又會有咁多港豬咁認真

連登神燈

上round唱完冇人理

講得好

頂，用開moov...

網絡安全隱安

卡通聲

錯post sor

要聽國語同支語歌 我洗鬼睇香港節目

已投K Lau

其實登錄太陽幾正
係個mv尻姐

binc

Kolor係正

屌你老母，都投唔撚到票！

花姐喺邊！？
我覺得成晚items都唔得！！

燈到

個節目好撚老土

咪就係

第二round個個都唱廣東話啵
仲要全部都唱得好過klau

Tonick所有歌 especially最近嗰首時間的初衷

Rubbish

燈撚到

onlun9 十年
陀飛輪都係啱啱十年咋傻鳩

咁仲撚慘 姐係香港節目除咗講廣東話冇其他價值

未睇哂就開定post屌
唱少句廣東話就屌香港樂壇收皮
玻璃心過大劣人
俾你做剪接既話係咪會好似啲大劣人cut走哂聖誕樹咁cut走啲普通話歌

ToNick 同 Kolor都好正

aga今年新碟好聽喎

大把啦on9

Bye

支那歌咁垃圾邊個聽？

燈死

廣東歌

有啦 廣東歌

又一首廣東歌

香港人都應該係時候被淘汰

兩round都係廣東歌 我會考慮轉

根本成班垃圾啦

郭富城嗰堆歌咩嚟?

你都笑死人

CY：我把聲係架喎好撚正

真 同埋屌人唔唱廣東歌之前試下幫佢啲啲show配返首啱嘅廣東歌 有時唔係歌手問題 係主流廣東歌真係太窄

NY係咪走錯廠

NY唱得好撚難聽喎

使撚十年咩

個ny

NY 睇到好尷尬

NY好大陸囉

NY唱歌真係唔掂

55分界想點

毛姐啲評語對比上2個弱到

心理變態

ny係咪大陸落來既新移民?

NY垃撚圾

佢50強到決賽所有表演都有廣東話

但佢有得揀條女老豆係黃定藍，拉啦

全民唱K

完全投唔撚到

Gin lee 全部

全民造馬

香都比深圳上海淘汰架喇,你條廢柴又留係度？
帶埋你老母老豆返上去吧拉

on撚9轉下台都唔得咩

終於有一首

咪撚影衰林憶蓮啦

宜家咪轉番99囉

呢隊野高質

屌你老母臭閪正一on9仔

衝動咗，Sorry囉
道歉返
當冇事發生

第二round 除左支那仔ny 同埋ben 純跳舞之外 其他都係廣東話歌

咁你仲睇?

好鄰舍教會員工： 20 人已集體辭職 對堂主任陳凱興失望不信任 斥不重視員工安危

咁撚多癈話
比人地講啦

全民都算仲要造星 你話笑死唔笑死

第二round 10個表演有7-8個廣東話

焫焫焫焫焫焫著

笑撚死

之後大部份都廣東話啦

痴撚線 有病睇精神科

投唔到頂
都收唔到sms

笑點在哪？唔get

台灣係你嘅國家？

你咪繼續扯去大陸搵佢地做擋箭牌
幫香港既低質節目開脫
節目質素慘不忍睹唔敢正面答就搬大陸出黎打稻草人
淨係講選秀節目同參賽者有邊忽好得過台日韓
繼續用黃藍黎玩道德綁架

廣唔廣東話都係其次
你老味成班冇talent嘅人喺度柒
努力大晒？想做明星就要俾你做？
冇talent就返屋企瞓唔撚好喺度浪費觀眾時間
係得香港先容納到呢啲垃圾

夠疆駁老細掛

Ben

都唔知有乜好睇 垃圾節目 同tvb有得揮

點解3個同分最後ben贏？

觀眾分係果三個入邊最高

Who?

強尼話觀眾票最多係ben

屌 出面成個熱門都係 證明都幾多人睇垃圾野

all

樓豬燈到下半part八成廣東歌

呢條撚樣都攞冠軍

人地台灣人講嘅話叫國語
中國人講嘅話叫普通話
明白未？小朋友

個po好多奶支狗

cy咪唱咗咯

無 但聽講條女都係藍

其實klau係唱廣東話

得罪老細GG

第一part比較多跳唱少d廣東歌都無計
第二part慢歌為主咪唱番多d

笑死有無人可以同我講下mandarin係解普通話定國語明明一樣死都要拗

佢本身就係 奶共狗

屌你老母，你骨折都未跳到好似呀Ben B咁

韓國專業性世界級 完全唔同層次嚟㗎
完全冇得比

你真係柒撚到,你又無拉拉講咩黃藍姐
香港選秀節目用埋d Loud仔歌禁洗撚睇你咩
Loud仔選手求其搵件都屌打你
就係想聽廣東歌,香港人既作品 香港人既味道
鬼唔知香港d節目廢咩廣東話阿屌你
擋箭牌 柒撚懵懵仲綁架過主拉

jessie j 米希亞 都屌打韓國啦

得子涓係全能，可惜入唔到10強前foul 咗

好過睇某個地方既九叫比賽，之後評判既評語話「我」呢個字唱左c fat, 應該用d 音，吊。。。

應該限制有7成以上要係廣東歌啦，成日話樂壇已死，香港人都唔支持番廣東歌，講乜撚啫

痴線架 咁多熱門

Apple Music 仲好聽

姐係同中國選秀節目但導師全部唔係中國人一樣

屌你老母臭閪正一on9仔
轉下台都唔撚得？
你老母就同我say sorry 食屎啦臭撚
你咁撚惡嘅

屌你老母臭閪正一on9仔
屌你老母臭閪正一on9仔
屌你老母臭閪正一on9仔

連啲廣告都要學全民造星
證明真係好成功

第一季隻舞喎正

我都投klau但係好似唔係咁多香港人投佢

佢都痴撚線
聽完覺得廣東歌好聽咪撐囉
佢自己唔鍾意，覺得廣東歌俾時代淘汰就串人盲撐

唔通睇大台掛空/少姐頭賣港姐肉 (production 上)

bin樓主c

英國人講叫英文

美國人講叫美文

澳洲人講叫澳文

用番你個logic啊

冇睇喎咩係造星？
今晚有流星？

過㗎如果我是陳奕迅唔係咩？
璇第二round都有

有人話節目應該改名做
1. 全民造馬 (呢個我唔太認同，起碼三個同分佢以觀眾分行先)
2. 傳聞造星 (話製作人本身都唔係星，我都唔同意，睇下睇下曝光率高d就多人識)
3. 全尼造星 (因為節目冠軍係全尼，呢個我同意)

One piece

好明顯留左第2 round先出

其實有乜撚野好睇淨係覺得又造馬又難聽

想問下咩logic

路過，都想問下

唱英文冇咩所謂
全世界都會唱
何況呢個前英殖民地
以前哥哥玩選秀咪又係唱American pie
普通話定國語就不了

自創嚟講 唔係大眾路線
比賽嚟講 輸蝕少少
娛樂圈嚟講 入到呢個show十強
讚到啲人氣算有賺
不過撈咗咁多年
紅唔起 考慮下腳踏實地做個普通人
算特別少少 做個YouTube呃下妹妹仔咪算

上年有個咁高質既參賽者viutv竟然唔俾佢入十強 屌

Cloud 唱 《彳亍》，璇唱《願》

屌

3. agger

真係冇得比 支那低劣賤種狗點會攞嚟同人比㗎 簡直侮辱咗人類

普通話歌大部分都係台灣歌黎既

真

咁得冠軍既微博唱咩

啲歌詞仲正

舊薑唱呢句真係笑死

連登仔唔使下下咁攻擊性嘅 下下話邊個屌打邊個

大陸人都係講國語
台灣人都話自己講普通話

班人全部2打6 feel
點解出唔到四大天王個類既

香港近年個啲真係全部垃圾

舞曲最有印象已經係城城同光速屌閪佬個堆 近年香港真係諗唔到

韓仔唔計

on9 香港啲2打6 audition都唔會過到

btw佢哋上咗chill up個channel唱另一個version嘅山下見
無rap版都好正

得啦知你想搵人駁嘴 唔洗特登打大陸嘅

無睇電視好耐，睇呢個po做咗CD-ROM

而家既「星」點解完全冇80，90年代個啲星既韻味，好似只係睇緊比較好少少既普通人唱歌咁，最重要個個冇感情唱，唱個陣淨係係到chok咁...

live=0

大陸人 不了

強尼造星

其實我覺得點解咁少參賽者唱廣東歌，係因為個風氣由聽本土變台歐韓，講咗n年香港無樂壇即係無好歌，咁仲點揀得落本土歌落手，下下揀返8,90年代嘅就變懷舊金曲夜，又無俾人屌做乜鳩。

吓？彳亍同願咪廣東歌

叫人唱跳郭富城啲歌 咪一樣會屌返人唔夠班
呢十年嚟根本好少新一代歌手嘅唱跳歌係做得獨當一面
見樓上有人話其實天堂鳥唔差
但斃在隔咗咁多年 大家先話佢哋其實唔差
而且只係唔差 而唔係出色
（不過順便講埋 16年反釋法嗰時天堂鳥喺ig屌示威者）

tvb都要比花姐個廣告出街

同ansonbeam 相似度99%

要搵快錢 邊有心學唱歌呀

人地春哥 周深 譚維維全部讀過書
晒幾年時間溫書

做歌手想搵錢者

你都係返去80-90年代做人啦